笑撚死，個力架想點撚樣

而家狒狒進化到識揸機自拍

呢個好笑

邊撚個力架呀
講啲唔講啲
成四個咁多

四隻猩猩就有

2個nigga比2隻狒狒前後包抄

條友好似係反捕獵組織

高質

揸機隻力架後面果隻

落地獄呢邊唔該

睇真啲原來有5隻

笑撚死，4個力架想點撚樣

屌你件衫